印度部隊被授予緊急權力一旦中共再次越界可自行應對不用請示

Indian Army has been given emergency power to deal with complete freedom against any Chinese aggression at the Line of Actual Control (LAC). The decision has been taken by the government in the aftermath of a violent clash that took place on Monday night which resulted in the martyrdom of 20 Indian soldiers including a Colonel rank officer.

The government has reportedly given Indian Army a free hand to act as they see fit in the Galwan Valley region where the clashes took place.

G持😘🇮🇳

打la

百國聯軍

俘虜班摺被軍

往死裡打

外交聲明賠率
搬石頭砸自己腳 1賠1
請各方保持剋制 1賠0.5
犯我中華雖遠必誅 1賠100

包唔包括開槍先

自行決定

印度佬呢D就似樣

2 保持克制

後果自負
1賠0.5

一支白色膠水喉通已經要開槍, 而家出狼牙棒, 要開火箭炮啦

直頭轟炸佢喇

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫手入去推，唔該哂大家

強烈譴責同好自為之呢？